[人情冷暖] Hayward收咧個個問候，J Lin收咧無人理

個個NBA球星都問候Hayward,但無人理j lin 連樂仔IG都淨係叫Hayward get well soon但無撚care過j lin